在座各位垃圾都唔洗再燈了 最識波既何SIR一早預測左利物浦既勝算係大一D

何SIR

皇馬玩死守
人唔笑狗都吠

新球王 沙拿

施丹縮後顯神通

太多廢話有冇重點

利記贏面大
三年來最難打
我係佢FANS 佢真係估親都中咁滯

利記格食格 踢返自己一直以黎既踢法 高位壓逼/中短期進攻呢d已經大d機會贏
皇馬就要改變 完全死守搞到場波好悶先會大d機會贏 但今季施丹似乎唔會死守

留名等binc 我皇必勝

何蛇

又話好準

好明顯係突破左足球理論啦